留意到Sammi 同趙頌茹都嫁左比賤男。。。。

外遇同打老婆兩個層次喎

周永痕都有外遇

Ruby同心穎都係咁淫

周永痕打老婆+外遇食靚模+宣稱自己基督徒用自己悔過去賺錢賤人中既賤人

相對架姐

Sammi 都有實力過翻版Sammi

都係ipad

一樣樣添

平胸=嫁得差？